［突發］青衣北橋已封，荃灣西上橋位已有警車

幫手推呀，唔知係咪捉染左色既人！

推

用警車封路 唔比人走呀

Push

手足自行評估

麻煩大家報一報封左既地方，唔知會唔會封哂荃灣

青衣車橋站時安全
18:13

push

玩到咁，不如接黑鬼放工

屌有咩事落去圍走交警求手足

幫手推，駕駛人士麻煩幫手報狀況

青衣南橋一落會係青餐警局，暫時都仲安全

緊急

推上去

青衣警局已出車，大家睇路，有必要就掉裝

頭先喺九龍塘站火車站出口都見到有10幾隻狗同埋狗車，可能要喺第二個站出

推推推

大量防暴

葵涌去荃灣方向入唔到大窩口 全部巴士健全街油站落客

青衣南橋一落，好撚多狗

佢塊鏡可能影我到

荃灣封左一大半，麻煩家長接學生

南橋冇事

FreeHK直播

Twitter 英文/外語組 TG

一落橋係狗局

北橋巴士已改經南橋

想知人行唔行到?

青衣橋已封 18:20

下次開po要mark 時間啊！！

有部分人過到橋 但有狗check

小心

可以點入荃灣🤦🏻‍♀️

南橋靠左唔使經狗屋 去到ive 美景花園 長青 長康個邊
換左裝之後再諗辦法走

屌你老母,封撚哂想屠城啊?

唔好行路返青衣呀

南橋落狗屋有事？

推 架巴士要轉行南橋

有好多狗車頭先入咗去

可以唔經就唔經啦 安全至上
當然有手足想去圍都唔會割架喇

行到南橋不如去荔景站

地鐵站有冇狗？

南橋落到狗屋有roadblock呀！！！

青衣

一係去美景，一係狗屋前轉左上長康個邊！